唔洗再詭辨 所有既錯都係示威者既錯得未

以死明志

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師